城市論壇：討論美國取消香港獨立關稅區

城市論壇YouTube live

民建聯又唔愛国

返緊工睇唔到live，有冇巴打講下班左仔既論點

講師好好抽，建制派應該唔敢回應

都係唱衰美國

講師講得夠中立
民建聯一貫話外國野唔好干預

呢個題目無咩討論價值
完全係用黎對抗共狗港共既反智、謊謬言論

又臭蟲論

田北俊：一國兩制要分開政治同經經濟

舉腳贊成！ 好想睇腥講扑街，班鍵盤戰士點餓死

田北俊：又唔見香港制裁人地

香港咩地位

係佢條廢柴細佬

條柒頭淆底又唔敢屌

記者佬講架

政治不穩點吸引外資黎港

維園阿伯呢，仲唔出聲屌美國佬搞分裂

即係話贊成取消香港政策法

ＤＡＢ：報告只有提尹兆堅，又唔搵我，姐係唔撚公平

留名

點解要分？

有無手足去話香港係中國不可分割的一部份

講師：香港存在大量雙重標準

美國會報告

Hong Kong continues on the path of greater economic integration
with the Mainland. The Hong Kong government has sought to
position Hong Kong as a regional hub for China’s Belt and Road
Initiative and a key node of the Guangdong-Hong Kong-Macau
Greater Bay Area integration project, Beijing’s plan to establish
a globally competitive advanced manufacturing, finance, and
technology center.

報告摘要（英文）：

香港繼續走上更加經濟一體化的道路
與內地。 香港政府一直在尋求將香港定位為中國一帶一路的區域樞紐倡議和粵港澳的關鍵節點大灣區整合項目，北京的計劃建立具有全球競爭力的先進製造業，金融業和技術中心。
<google翻譯>
你教美國點分？

民主黨好撚煩，爭住澄清，明明講師問咗條咁好嘅問題，都唔打蛇隨棍上

人大有搵過泛民咩？

當建制咁睇就ＯＫ
真係討論有ＰＯＩＮＴ得講師一個
其他驚到傻撚左

爭住嘈話，邊個邊個見得美國佬唔夠，人地唔見我，笑撚死

一入黎就休息

遲下民建聯d facebook宣傳會唔會寫:
成功爭取見美國領事

對泛民有期望你就輸了

Cancel 好正常
人地本身係畀一個中立地方
而家HK成日幫mainland 利益輸送 唔cut就假

泛民主張穩定香港 建設民主中國

白鴒又講得無錯

攪大灣區已經可以取消政策法

阿細佬聽到認錯又唔開心

黃秋生、何韻詩嘅政見唔岩中共聽，中共咪一樣經濟制裁人，中共自己親身示範政治同經濟係一個整體，有咩資格話人

民建聯：同外國人介紹香港時如有不足之處，唔應該無限放大唱衰香港
主持：民建聯係咪會同佢地解釋返？
民建聯：我ＲＥＡＤＹ好，等緊佢地黎搵我

田北俊：美國驚十幾後人民幣取代美金先搞咁多野

講=/=做
林卓廷呢條撚屌選區議員個時就話要幫居民搞水貨客
上到位選埋立法會睬你都有味
雨革之後起堆聽證會一直都係講一國兩制運行良好嫁

今集啲保皇ＣＬＳ

聽到佢話又唔見香港因為人權問題制裁美國已經唔洗睇落去

btw其實美國有咩人權問題

愈聽愈覺得自己會變緊蠢

講師

你啱，只不過啱啱講得唔錯

講師：民主派講少少野就咁易比外國人接收，應該好大政治力量先啱

美國內政又關你地撚事咩

當你地將政治同經濟搵得咁埋既時候
「政治同經濟要分開」呢句話居然出自番你地把口

民主黨好激動：晶片咁易比美國搞到停產，就知自己落後人地幾多，咪搞咩鬼民族主義啦

玫瑰書院學生妹都好過班議員！

勢估唔到！香港安定繁榮
唔係全賴基本法及中英聯合聲明
而係第3者美國-香港政策法

原來香港係個獨立國家

原來咁多港獨派

高科技好似話搞就搞 係咁易搞就唔會比美國壟斷啦
根本你自己有幾多斤兩自己最清楚

係田北晨- -大家唔好再搞錯

辰

當笑話睇 成班都不知所謂議員

呢樣真係好攪笑,出面D post又會話連登仔攪焦土
講兩句就做野,真係咁把炮一早收左中國皮啦

搵食姐
莫認真

科技落後美帝幾十年
最新既科技自己收埋左黎用緊

侵侵有上連登

算尻數啦
死都唔肯認清事實
真相係香港一國兩制名存實亡
解決方法 中共唔好再搞尻香港
保持香港在經濟同政制上的獨立

可惜
點會中共咁順攤
於是作一個又一個藉口
睇到都好尷尬

主持人

都幾大支，要人哋過嚟搵你，好似分唔清裝閒

焦土呀姐：美國報告介入中國事務，係怕中國強大

死啦,D錄音機點算,D邏輯混亂到,又話美國干預,但美國一直都干預緊香港

無美商香港死撚左十世啦

個阿叔jm9

又係佢

so勁痕：文滙報都係咁講

？？？？

見到班城巿論壇五毛，死都臨頭都未知甚麼事！

林卓廷應該真心膠好易扯火

一陣激死班廢老

佢地又要搵位入民主派,但又邏輯混亂,攞黎柒

成班廢老大中華膠民族主義上晒腦唔死都冇撚用

田生 好on9 乜撚野自強

田北俊：取消既話攞命架

個廢老一著左就問人係咪中國人

廢老

答個呀伯：回歸左廿年咁更加要早啲一國一制啦

輕舟已過萬重山 嗰度笑左

成日話香港係中國一部份，依家美國改正返，有乜唔好？

ＤＡＢ好似講無人唔想取消

因為著數無晒

ＤＡＢ：我地係咪唔要大灣區，唔要高鐵，唔要一帶一路去滿足佢地美國報告？唔得啦

支持

完

美國質疑一國兩制，言論自由=支持港獨 民建聯最叻咁玩呃班大中華膠

論壇之友
愛國之友掛

DAB : 支持取消香港關係法

而家美國話比你知魚與熊掌不可兼得
一個國際城市 (可能係自稱 但97前幾咁強勢)
可以係21年就搞到咁
應該係21世紀最快墮落既城市

賺錢果d就分開
其他就叫人唔好干預

屌 傻撚左呀你？？

今日唔見 大陸豬

消音

將香港當返做中國城市都有問題
e班人真係好難服侍

下一步，歐洲將香港特區護照同中國護照睇齊

班友又話要大灣區 又話整高鐵 又開政府部門大搞一帶一路
開口埋開背靠祖國 而家真係有機遇去做真．中國人喇
又叫人中國香港分開睇 到底想點

緊係啦

香港仲有得同人民幣掛勾既
一掛勾 仲有得升值點 但好即時換哂做美金喇…
再過一排隨時變廢紙

人仔

匯率你定 你又知1對1

風吹邊一邊就向邊一邊擺
獅子山精神黎

有無曲線撚發言？

見到自己大學講師

只分有著個邊

取消香港政策法後
英 加 歐盟 日本 都要簽證

仆街我得本廁所板護照咋

Btw蕉土

特區護照連旅行護照都唔係

咦 我睇tvb 唔係一直都話中日歐聯手對抗美架咩？
應該係全球孤立美國 取消美國關係法係大勢所趨